尼馬真係衰在個格

明明有料 又好彩跟美斯學咗幾年嘢 由獨扭俠變到識係落中場造波 必要時識交波 比起以前淨係頭耷耷死衝好好多 但死都學唔到美斯少插水 係要做衰自己個格 佢招追魂15滾真係唔知想博咩 想吸引人注意？博比人屌？狼來了都係抵死 咁嘅格比佢一扭11都只會話好勁 但唔會得到人尊重

你睇歷代球王都係得到人尊重 最近嘅兩位
C朗係會禁區插水 但平時起碼冇咁誇張 hi一hi就跌 必要時做到隊長責任

美斯最大黑歷史射球迷 但都只係一次 最好榜樣就係少插水 球場上無私嘅奉獻

反而尼馬由出道到依家都一撚樣 呢一兩年係少咗死扭 最佳化表作係反cup巴黎 踢逆境波好好 但插水就愈嚟愈誇張 亦係點解咁多盲反 少人留意佢球技原因 所以無論佢幾勁 呢世都唔會做到球王

睇佢踢波好撚好笑

兵不厭詐

真係 佢個格已經衰到 啲人係直接無視佢表現 屌咗先算

MSN 屁馬同咬咬都係TVB訓練班走出黎

都唔知尼馬做乜鬼嘢 平時都冇咁樣
係咪踢世界杯太興奮 使唔使下下都典床典蓆 個口擘到勁大 有冇咁誇張呀

追魂15滾

而家有VAR 詐乜撚野現撚哂形啦

球技真係進步咗好多 轉圈都越轉越多

追魂15滾 笑到仆街 可能想碌入禁區博十二碼

球證有權唔用

包皮好快超越佢

最on9係都吹左都仲要扮到好撚痛咁 假到佢

但係墨仔係真踩喎

明明以前都唔係咁浮誇
而家直頭主力做戲，得閒先踢吓波

跟牙朗學得野多

冇話冇踩 不過佢個反應又delay又假到爆

足球不嬲都係咁

平時訓練都有練

一個罰球 一張紅牌就可改變戰局

講果個真係唔識波

d波連細哨級數都未到
球王

條友個格咁衰永遠追唔上小花牙朗

細哨巔峰嗰兩年勁撚到痴線喎
美斯都未必夠佢勁

唔係丫幾好笑呀

李華度都好波過佢